有無人等緊終極一跌

就算有操作都係短線

跌得果2，3日又升返上去
係咪應該腳踏實地做人炒股唔炒市
安份守紀 買正股算

終極一跌16年已經跌左

到底16年發生緊咩事可以比依家低5千點

龍市 QE 4 5 6
唔會再跌

跌個閪咩唉，硬過你碌野呀